<resources>
    <string name="app_name">Rekomendasi Wisata</string>
    <string name="text1">Untuk para pecinta Alam, objek wisata sekitar Bogor dan Puncak satu ini bisa jadi alternatif refreshing yang pas. Pesona hutan pinus di kawasan wisata ini populer sebagai tempat membidikkan lensa kamera dan juga sebagai lokasi foto Pre-wedding favorit. Selain keindahan alamnya, di dalam kompleks wisata di Bogor ini juga terdapat tempat pemandian air panas yang menambah daya tarik wisata alam Gunung Pancar ini.</string>
    <string name="text2">Bunga Sakura memang mempunyai tempat spesial di hati banyak orang. Sudah menjadi hal yang umum apabila banyak orang yang rela untuk pergi jauh ke Jepang hanya untuk melihat keindahannya. Tapi, tahukah kamu sekarang kita tidak perlu lagi jauh-jauh ke negeri Sakura, sebab kamu bisa merasakan indahnya bunga Sakura di Kebun Raya Cibodas. Berlokasi di Bogor, Kebun Raya Cibodas memiliki sebanyak 400 pohon bunga Sakura yang bisa kamu nikmati. Pohon Sakura ini sudah ditanam sejak tahun 1971.</string>
    <string name="text3">Pilihan wisata sekitar Bogor yang pas untuk mencari ketenangan lainnya adalah pemandian air panas. Bogor terkenal menyimpan banyak tempat pemanian air panas yang menarik, salah satu yang bisa Toppers kunjungi adalah Pemandian Air Panas Gunung Payek. Objek wisata di Bogor ini menawarkan pengalaman berendam air panas di tengah indahnya alam yang mempersona.</string>
    <string name="text4">Curug Cilember adalah sebuah air terjun yang terletak di Bogor, Jawa Barat, Indonesia. Air terjun ini memiliki ketinggian sekitar 30 meter dan terletak di dalam hutan yang masih asri. Curug Cilember dikenal dengan keindahan alamnya yang sangat menarik, serta udara yang sejuk dan segar. Tempat wisata ini sangat populer di kalangan wisatawan domestik dan internasional, terutama pada akhir pekan dan hari libur.</string>
    <string name="text5">Geoforest Watu Payung Turunan adalah sebuah destinasi wisata alam yang terletak di Dusun Turunan, Girisuko, Panggang, Kabupaten Gunungkidul, Yogyakarta. Nama "Watu Payung" berasal dari sebuah batu besar yang bentuknya menyerupai payung yang terdapat di kawasan wisata tersebut. Awalnya, kawasan ini bukanlah tempat wisata namun berupa kawasan konservasi hutan jati sehingga istilah geoforest masih melekat pada Watu Payung Turunan. Wisata ini menawarkan keindahan hamparan perbukitan hijau yang luas seakan tidak berujung, serta pemandangan sunrise yang menakjubkan. Wisatawan dapat menikmati pemandangan tersebut di gardu pandang yang khusus sudah tersedia di sana sebagai spot yang pas menikmati keindahan dari ketinggian.</string>
    <string name="text6">Museum Keraton Yogyakarta adalah sebuah museum yang terletak di Jl. Rotowijayan No. 1, Panembahan, Kraton, Kota Jogja, DI Yogyakarta. Museum ini berfungsi sebagai tempat penyimpanan koleksi kereta kuda milik Keraton Kasultanan Yogyakarta yang telah berusia ratusan tahun. Museum ini didirikan sejak bertahtanya Sri Sultan Hamengkubuwono VI dan memiliki berbagai koleksi kereta kuda yang pernah digunakan sebagai kendaraan utama Kasultanan Yogyakarta dan pribadi Sultan. Koleksi museum ini mencakup berbagai jenis kereta kuda, termasuk kereta atap terbuka dan beroda dua, kereta atap terbuka dan beroda empat, serta kereta atap tertutup beroda empat. Museum ini juga memiliki beberapa kereta kuda yang masih dipergunakan untuk kepentingan upacara-upacara kebesaran Keraton, seperti upacara penobatan Sultan, pernikahan putra Sultan, atau mengantar jenazah Sultan ke tempat peristirahatan terakhir. Museum Keraton Yogyakarta buka setiap hari, Senin - Minggu pukul 09.00 - 16.00 WIB, dengan harga tiket masuk Rp 5.000,- untuk individu dan Rp 1.000,- untuk biaya tambahan menggunakan kamera.</string>
    <string name="text7">Taman Safari Indonesia telah lama jadi pilihan tempat wisata yang populer di Bogor. Selain bisa melihat berbagai species fauna, kamu bersama keluarga bisa melihat berbagai pertunjukkan dan juga berinteraksi langsung dengan berbagai fauna yang jinak. Untuk menambah seru liburanmu, objek wisata keluarga di Bogor satu ini juga dilengkapi dengan berbagai wahana permainan seru mulai dari yang menguji adrenalin hingga wahana permainan yang bisa dinikmati anak-anak kecil.</string>
    <string name="text8">Setelah berkelanan dengan berbagai fauna di Taman Safari, objek wisata kota Bogor selanjutnya ini adalah tempat kamu bisa mempelajari mengenai berbagai flora di Nusantara. Berdiri sejak tahun 1817 di lahan seluas 87 hektar, Kebun Raya Bogor merupakan rumah bagi lebih dari 15.000 spesies tanaman dan merupakan tempat berdirinya istana presiden tertua di Indonesia, Istana Bogor yang dibangun pada 1744.</string>
    <string name="text9">Rindu dengan suasana Masjidil Haram di Makkah? Nah, cocok banget nih untuk mengunjungi masjid yang satu ini. Bagi kamu yang menyukai arsitektur masjid yang berada di  Makkah, tak usah jauh-jauh karena di Bogor juga ada lho! Namanya Masjid Az Zikra, masjid ini terletak di Perumahan muslim Bukit Azzikra Sentul, Cipambuan, Babakan Madang, Sentul Selatan, Cipambuan, Babakan Madang, Bogor. Selain terkenal karena arsitekturnya dengan adanya dua buah payung besar seperti masjid yang berada di Makkah. Masjid ini juga terkenal rutin digunakan untuk acara keagamaan, yaitu zikir akbar yang dipimpin oleh ustadz terkenal, salah satunya almarhum Ust. Arifin Ilham.</string>
    <string name="text10">Selain menawarkan udara yang sejuk di tempat ini juga menawarkan pemandangan yang indah dan asri. Banyaknya tumbuhan dan bukit-bukit di sekitar masjid dan arsitekturnya bisa membuat siapa saja betah beribadah shalat ied ataupun melaksanakan ibadah sunnah disini. Kalian juga tidak perlu khawatir jika berwisata religi disini, dikarenakan banyakanya pedagang kaki lima yang menyediakan aneka jajanan atau hidangan makanan sehingga kamu tidak khawatir perut keroncongan.</string>
    <string name="text11">kelenteng yang didirikan sejak tahun 1703 ini menawarkan pengalaman unik dengan beberapa petilasan leluhur Keluarga Kerajaan Pajajaran. Di dalam kompleks kelenteng, terdapat ruangan khusus yang dapat digunakan untuk salat, menunjukkan keramahan bagi peziarah yang datang.</string>
    <string name="text12">Kluwih Sunda adalah sebuah tempat wisata kuliner yang terletak di Bogor, Indonesia. Wisata kuliner ini menawarkan menu tradisional dengan konsep alam yang menarik. Kluwih Sunda berisi berbagai menu yang menggunakan bahan-bahan lokal dan tradisional, seperti soto, bakso, dan lain-lain. Tempat wisata kuliner ini sangat populer di kalangan wisatawan dan warga setempat karena menawarkan pengalaman makan yang enak dan murah. Jika kamu dan keluarga besar ingin makan bersama, restoran yang satu ini bisa jadi pilihan tempat makan enak di Bogor. Menunya yang beragam serta tempatnya yang nyaman, membuat restoran Sunda ini populer lho!</string>
    <string name="text13">Makan dengan suasana pedesaan yang asri? Kamu bisa mencoba makan di Kampoeng Koneng. Restoran yang satu ini menyediakan banyak gubuk bambu dengan tempat makan lesehan. Restoran ini dikelilingi pepohonan rimbun sehingga membuat udaranya sangat sejuk. Selain itu, menu yang ditawarkan sangat banyak lho! Mulai dari nasi liwet, sate tulang, gurame rawit lemon, hingga aneka minuman tradisional.</string>
</resources>
